救人

太子道東有幾個女仔比狗咬左
有冇人有相認仔